# Kluis

Kluis op scherm, open met foto van bv schat (kuis uit je eigen foto's), code kiezen, sluiten; laat vriendje proberen te openen. ps: spel, geen echte beveiliging!
Gambas basic leren? Neem de broncode en pas aan!